聽日有冇可能掛8號波好攰

好攰 唔想返工

今晚都未必

wfh
好驚好驚

今晚3號

冇

我要放假

掛8未一樣要晨早起身等

放心六點就會落波
記得準時返工啦

你又g

抖半日都好啦

個風好似打唔正wo

咁遠有3號已經好神奇

打唔成又要返工 橫風橫雨 屌你老母

今晚早d 瞓，聽日準時返工啦

希望在明天
凡事無絕對嘅

口愛的貓貓

Sl 算啦
攰都係病呀要睇下醫生了解未原因

瞓得唔好

無8號波咪射波囉

唔得㗎

弘要早抖